Nou nou nou.
Ik dacht dat we gelijk op het spoor van een oplossing zaten, maar het is gras gegaan, gedeeltelijk.
Maar goed, één ding is bewezen - deze twee zijn ze niet Wilkses "- en hij kwispelde met zijn hoofd naar de koning en de hertog.
Nou, wat denk jij?
Die muilechige oude dwaas zou niet toegeven Dan... Dat zou hij inderdaad niet doen.
